如果我有個網站 我放張圖上去 再喺連登出po

幅圖直接用我網站條link
咁大家睇圖嗰陣直接喺我網站度攞
咁應該我就可以拎哂大家啲IP 返去分析?

例如有無政府電腦開過我個po
有無人用大公司office啲機上連登
之類？